應該搵個方法去搞掂台灣嗰條友先

我覺得應該搵個方法去搞掂台灣嗰條友 咁就冇得攞呢個做藉口